點睇報外國it master借機去揾外地it工

本身讀緊垃圾it自資degree,
自覺讀八大master洗底,
留喺香港工作都唔會高人工,
有無外地做it嘅巴打,
可唔可以俾d建議小弟,
去澳洲,美國,加拿大定新加坡好?
有咩it skill一定要具備?
求巴打解答

我都想知
𣎴過巴打想做邊範先，會唔會考幾個牌做幾年野先好d

仲讀緊書,只係想了解下到底應該畢業出黎做野,定係繼續讀落去比較,擔心人工長期停留同ㄧ水平

IT 梗係美國喇
不過邊範先?

我都想知自己係邊範
依家java,python,javascript,php,sql樣樣識d,
強行分類就係coding

老老實實 係香港咁on9先唔保護本地fresh grad
你要係外國搵到公司幫你搞work visa係好難
仲要你既skillset求其一個印度/中國人都可以做到神級又平過你
巴打如果係要係個邊既話真心建議你讀mphil或者係某方面做到好西利先

巴打,其實有咩skillset印度/人中國人做唔到?
我應該揾咩skillset學好?

貴同唔一定得,首先美國要讀2年,2年無steady income,另外學費都唔平, 加上有大量對手,如果無返咁上下實力都難搵到,例如你英文流唔流利?

利申,有LSE OFFER,唔打算去

日常生活英語水平而已外加窮

我都想知有冇巴打係新加坡讀it master

利申：做緊infra

lm

即係乜都唔識

我覺得重點唔係你識啲咩language
而係背後嘅concept
諗下自己想做乜野先啦

正係識打code即係冇技能啦 依家programmer多到通街都係 就黎多過以前香港既地產佬

係外國尤其係美國值錢既唔係programmer 而係R&D
如果正係要coding好似上面咁講外判比印度支那人就夠啦 再唔係本地都大把 洗乜專登幫你搞working visa請你做
你想係外國留低就要有特殊技能 即係有難以取代既skills或者knowledge先可以比到理由人地大費周章去請你

所以想請教各位巴打,有咩野值得學黎爭取外地工作機會???
例如AI, deep learning?

需要有咩Concept?

留名學野

IT界討論區:(24) 咪再鳩吹人工

睇下入面個checklist啦。幾有參考價值，我見勁果啲undergrad識大部分

樣樣識d
半桶水

我認

有機會去蛆國磨練下先

好好pay?

打code黎講GitHub 有返1000粒星先考慮啦
一係你做R&D位，數學要有返咁上下